18/19 學年 Non-Jupas & 副學士專區 (12)有offer請填offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

新po拜offer god
hku ba offer god
bu pra offer god
cityu mc offer god

新po拜interview god同offer god

你本身讀咩科

Interview god
Offer god

new post leave name and help push
offer god

media

Offer god

新post留名

HKU BA offer god

offer god
gpa god
interview god

唔好意思 想問下hkuba english有冇要求ielts細分要幾多？淨係知overall要7

新po留名
Interview God
GPA God
City TVB Media Comm
Bu Fin Jour

Hku ba offer god

Cityu TVB offer god
BU DMC ORGC interview god offer god

Overall 7.5 細分7.0

Ust bm offer god

最後點？

我會努力㗎啦

巴打收到？

好似已經派左first round offer

offer god

希望有機會面試

收唔到

socsci

ust bm offer god

巴打邊間cc? 介唔介意講下gpa

...真？

我就覺得係假

Gpa god
Offer god

但個drive有2位巴打話拎咗offer

好撚擾敵 有圖先信

lm

Cie cg>3.8
可能offer 表昆9我
但係對比上年數據
時間上又好似好吻合

Shitty有一科UR咗

雖然我上年有兩科UR到9月

有冇收到email叫你up transcript?

我都係cie 我報engine 都未有

其實socsci會唔會派interview

UST BM OFFER GOD

有冇巴打拎左ust bm offer

有呀 但我今個sem跌出咗3.8
好驚

UR其實姐係點

UR=under review
啫係佢考慮緊你個申請，有機會俾offer你咁解

不過真係有機會UR到9月都無offer嗯

想問下知唔知教大係咪所有科都出晒interview

CGPA 3.47
BU
Ling U

係咪冇機會入了？
AALH
入中文系
頭三個sem cgpa 3.47
唔通只有教院收我

Offer god
Interview god

想問下報咗hku嘅大家
有冇收到submission of semester one result 嘅email？

社科有消息未

應該出哂

同樣等緊社科
一啲聲氣都無

interview god
offer god

Poly bu city
Interview god
Offer god

polyu bdce offer god

[member]BU 好似唔睇second

Hku BA
Cuhk English
Polyu English
Offer God
Interview God

報late試下啦

未有，hku而家等埋hkuspace KEC以外其他分校出gpa先

教大派interview嘅準則係？

有冇ching 知 BU Bachelor of Arts in Physical Education and Recreation Management 同 Bachelor of Geography 收幾多Gpa?

社工算唔算社科

offer god

city社科幾時有消息

咪係

求ust bm面試心得

true

offer god
interview god

唔睇Gpa 只睇運動成績

Bm仲派緊interview?

呢個我都想知

1中報教大幾時先有得面試 係咪GPA低得劑 in都無得in

Ielts god
City poly bu offer god

前幾日收到 想知道大概會問咩，攞d信心

巴打介唔介意講下咩CC 同CGPA

我係英國讀大學，Year 1，得sem 1 成績轉做gpa大概 3.79/4。GCE考A*ABBB

Ielts 7，不過過左期，唔知佢睇唔睇

cu offer god

Gpa幾多？

新po跪拜
Interview God
Gpa God
Offer God

新po再拜Offer God
求Offer God 賜我offer

今年係咪咩科個mean都拉高左？

我見三大 bba嘅 gce 好似要 3a 先有 offer
但我就唔知 a* + B 可唔可以當係 2 a

有無報左HKU BBA(IS)嘅巴打？

成個月前dead架喎

CityU English Studies god

留名

教大比個interview黎啦

Do anyone 收到中大 地理及資源管理學系？find 同 伴

ching ielts 幾多同咩cgpa?

Interview god and IELTS god

我都係等社工

有無人報bu isem

Sem3 cgpa 3.48

有機會入到咩大學嘅中文系

留名者個個有offer

留

博下啦, 咁理論上我係經post-secondary報, 可能都睇少少大學成績。

UST Offer God
HKU Interview and Offer God

想問下有冇人知hku社科派左offer未？

有冇interview

未

就係無
巴打你都係Asso/HD SW再報？

係呀 留個 tg 傾傾？

3.09 希望有個機會in

Interview 果日就send比我叫我upload最新

我有frd低過你都有得in 社科

我都想死 gpa同你差唔多

New post lm
IELTS god
GPA GOD
CITYU ENGLISH STUDIES GOD
AIS GOD

唔識加密 介唔介意留 tg

我1月10號交錢到依家 無轉過status 長期係Submitted

[member] 其實依家仲有冇人會寫thank you letter 好似做多咗 [member]

Lm

有冇人知bu幾時派interview

Interview god
Offer god
City finance offer #
City offer

日日都見到你

日日 check email個個都有interview幾時到我

Cityu MC AIS Offer God

Cityu TVB Offer God

BU ORGC Interview God Offer God

Bu interview god offer god

Polyu interview offer god
CityU interview offer god
Bu interview offer god

我以前都唔係日日上 最近真係無何奈何先日日拜

一見到個post，發覺自己老了

offer god
offer god

CU offer god
City offer god
Poly offer god

CityU EnF offer

邊條撚屌逐個comment負皮

offer god

又見倒你 屌sem3炒撚左 博bu算

BU FIN JOUR interview god
CITYU MC offer god

city mkt offer

你in左未？

尋找9號6-7點in city mkt嘅ching

in咗啦

咁你又報

Cityu im interview god

拎左bm offer 既巴打
可唔可以cap 圖 J下

有無6/2 City Acc interview既爸打 求同伴

已閱

interview 都未出，offer????????

幾時in架？
我見完都無聲氣

邊個on9仔咁得閒個個comment都負評 心理唔平衡？

今年Ais 無3.5 3.6都無offer

點解

人哋鍾意負咪負囉
使唔使問過你
咁care依啲嘢做乜? 多幾個負皮就冇offer咩

少啲負能量ok?

係就快啲出
定下驚

唔好意思,想問中大sociology 會唔會有機會有senior entry?

Only itc要down啲野 但係down唔到 poly電話又打唔通 點算

sorry 冇，我 year 1。btw 祝你有offer

講真如果gpa夠高都讀Hku soc sci 啦

Hku offer god

所以咪寧願唔收
都唔想亂收

求offer

巴打幾點in

覺得都幾搞笑 因為無論係拜god定問嘢都有人續個comment 負 nonju post獨有

續個post正皮

CU GLBS God
GPA God

有冇人聽日in city tvb

尤佢啦
世界上總有依無聊人

大家加油
上年呢個時候都差唔多收三大offer
有問題可以隨便問
利申社科人

話口未完你cm又有 你留咗cm十幾秒就已經有一粒負皮
零秒出手 正

Bu interview god
City interview god
Offer god

但係之前問過話所有CU既degree都有hon

想知DSE英文得3
報CityU商科要唔要補ielts

natural sciences 有hon嫁ching

8. Is BSc in Natural Sciences a Bachelor's degree with Honours?
Yes. A student who satisfies the conditions for graduation shall be awarded a Bachelor’s degree with one of the following classifications:
(a) First Class Honours
(b) Second Class Honours Upper Division
(c) Second Class Honours Lower Division
(d) Third Class Honours
(e) Pass

Space 幾多號出gpa ?
係咪要等埋space 出gpa 大部分科先開始做野

出咗

幾時出嫁？即係而家Hkcc cccu space cie 出左

有無人知CCLU, cuscs 幾時？係咪要等齊全hk asso hd出哂

呢兩間就唔洗啦
無乜影響

Ust engine科係咪派嗮interview 喇？

我想問ais第一round offer會大概幾時出？

通常係唔係出左比cccu或社科先？

gap year,讀space hotel,cgpa3.5x係唔係都有機會？

kec就2號出咗gpa
cwb就仲等緊

加油啊

2月了 乜7都冇 offer god 請眷顧吓小妹

巴打你係main round定early roumd報？我main round報呢兩科到而加乜都冇

收到city mkt forum invitation 係咪一定要去？

Ching幾號in

Ching 你都係啦 offer god保佑大家

冇in過啊 仲要係late application

[Interview god
Offer god

一定揀ust
始終覺得ugc top up係差過普通ugc degree少少

cu sosci 唔清楚
hku 就冇 而且cutoff 好低下 收好多asso hd 人

去咗機會會唔會大翻啲啲

唔係一定
佢有機interview問你有冇去過 聽左邊個講 講左啲咩 你有咩諗法

有冇人收到ust bba mgmt嘅offer呀

Thanks ching 咁ching知唔知late報係咪真係冇望？ 唉我係抵死嘅main round淨係報咗im同banl 好灰

揀Cu Geography and Resources management 好定ust Environmental science 好？！？邊個出路會好啲

Edu offer god

吓 cutoff低成點

其實去唔去都唔會影響有冇interview 比你
不過萬一比左interview比你 你無去就都幾輸蝕
得閒咪去聽下 好似個半鐘

唔該ching 我會去㗎喇

多謝你 祝你都收到！

一齊營造一個正能量環境！

得mkt要

in咗唔係好耐咋 上星期in
你early round in？

跪求今年有offer.
Offer 神。跪求🙏🏻🙏🏻

其實係咪好多人上星期in完都無offer

係咪唔睇second choice?

cgpa 3.75淆晒青 雖然係報ba

12點呀 你呢？

ust bm offer god
city acct interview god

唔係3.7or above就穩入？

想問下hku socsci 係咪睇完sem3就會出conditional offer 而sem4最後個分就用黎meet offer?
如果sem4先爆到3.7以上 係咪都無用

UST BM OFFER GOD
希望有n手飯食

BU FIN JOUR INTERVIEW GOD
CITYU OFFER GOD

ba 應該好大機會
cgpa仲低過你
讀緊

btw 上年我個fd 3.8冇hku socsci offer
佢讀緊CU

田點半

啲forum一次都冇去過 我報main round上星期已經收左offer 最緊要唔好鳩吹話自己有去 直接話冇去其實都唔會係扣分位 反正我覺得自己就算有去過 佢問我有咩諗法我都會答到1999

Hku BA 最低收幾分

我都係上星期

有無人星期三in bu econ
同埋想問下一分鐘self intro如果超時會直接stop你定比你講埋(假如講緊最尾一句) 會唔會扣分?

即fail

Ust bm出左offer?

我都係星期三 in 你幾點？

真係架。。。。??

12點半 你呢

我10點半...

原來我唔係最早

求報料

Cgpa幾多

即stop 同埋小組討論唔好搶曬人既野講 上年個fd in 同組既人狂搶唔讓人 個fd講左2句野表達idea即收offer

有冇人同我一樣咩都冇

感謝ching
咁我想問多句 會唔會有因應self intro或討論內應去個別問問題?

呢到

有冇人聽日in HKU Nursing?

Cityu offer god
Bu ISEM offer god
Poly offer God
Edu offer God

Cityu interview god
Bu ISEM interview god
Poly interview God
Edu interview God

ching 介唔介意講下gpa幾多有冇考ielts

我星期五 可唔可以講你gpa幾多？

hku ba
cu cultural
bu hum
interview god offer god

scs 1月尾已出

想問下poly商科係咪唔收transu?
之前報既時候senior entry得asso hd可以簡
聽朋友講話唔收transu

識條友 Ielts得6都有city gbus interview

巴打咩cc cgpa

睇錯 自膠

+1

岩岩睇 survey 原來港大文學院grad average salary 得13xxx-14xxx poly英文仲高過佢

如果ielts得6 city business會唔會冇科收我

邊個hihi咁得閒個個cm負評

我個心又跳左跳
拜到心血少
UST BM OFFER GOD集氣區

N手飯都好呀

offer god眷顧

巴 CGPA幾多呀？ 我都報左 冇interview

BU FIN JOUR Interview God
CITYU MC Offer God

多謝interview god 終於有interview

我都報左 冇interview

大約3.7 space

培敦都有hku架

未出sem1 GPA,國際試成績Pending,DSE 23

Bom interview god

Hd in business?

Bom出左interview

Cu ibba收唔收year 1
唔知報唔報late好

收到city bom interview

仲未收到hku interview ...

Bom冇收到interview係咪冇機？

係咪未有人收到poly interview住

UST BM OFFER GOD
N 手飯god

Same

有無人收到bu geog interview

UST bm main round interview係咪已經派晒啦？

一次過派3個slots 會唔會係一次過派晒啲interview

BOM 仲有冇second round

GLBS冇interview係咪皮已修

我得一個

有冇人收到bu comm interview

push

今朝收到bu entrepreneurship, 封email話interview係cantonese&english

poly hd 3.2 你都有？

有無人收到bu financial journalism interview?

幾號in?

想問下收到 cityu acct/bom interview既你地 咩cgpa?

收唔到acct 既= 收左皮
打過去問,佢已經派晒

我都收到 3月2in

有無人知道bu 歐研幾時派interview?

語文科幾時出interview/offer 等到好辛苦

bu interview已過，冇intro，英文2照收

等緊咩科

同問

Ching 邊科？ 介唔介意講埋cgpa?

未有 interview 想死

屌你
molamola

人地答你仲屌人

巴打咩gpa

Cutoff好似係3.3above

有無人知bom interview cutoff幾多？

想知too

有冇人收到POLY ISTL INTERVIEW
聽MISS講有人已經收到電話

3.8

around 3.3

一個interview都冇真係好驚

Ching 知唔知interview 流程係點？同埋係咪要著suit去in?

3.73/4.3

係咪未咁快出？ 我個fd early round in完都7日後先收offer

一齊再等下 offer god會照住我地架

我上年有著suit去 上年面試問下點解要揀bu...etc既問題 之後就做筆試
希望今年碌得入

Edu lingu 都末俾我in

到依家乜interview都冇

有冇ching後日去in City management？

希望大家都有啦

有

in完即收?咩科?

請問ching幾時收到interview通知架？？

offer god
gpa god

我都係3月2號in

邊度睇返嚟
年年都話煲爆 最後咪又係派到3.2-3.3嗰堆

可唔可以講下你CGPA 幾多 我都好驚

UST BM OFFER GOD
誠心祈求

UST BM offer god
city acct interview god

印象中舊年3.2-3.3入到嘅 見親都係親生仔 仲要係終極n手飯…
HKCC/太空人係咪已經無機

大約1個星期前

睇完DB之後見到有人3.3幾仲要本身讀唔關事嘅都有offer
放心啦有返咁上下嘅遲早都有你份嘅
btw我仲等梗sem3 gpa

希望系，offer god 保佑🙏

你邊間cc?

有冇人收到city im interview

仲有筆試 筆試係問咩?

上年好hea架咋 有條mc問下邊段新聞應該做lead 之後有d short q問下聯儲局主席係邊個…etc

City linguistics 幾時出offer

Hkcc

我見我個fd 3.5幾都有

有冇巴打知city management interview大約會問關於d咩 淨係通知左我話有45分鐘group discussion 咁樣仲會唔會有self-introduction？

上年係self intro+2條問題
一條係情景題，一條係問globalisation既壞處

BM 比個機會我啦

Interview God

ching你in完之後等左幾耐先收到offer？

有冇人收到cuscs嘅interview通知

唔知會問咩，好耐冇掂geog野

City Linguistics 上年好似5,6月先出.

咩字頭？
我報左

我都係報咗city linguistics嘅，你地係報senior定Year 1?
GPA幾多？

唔係我

幾時派架
我又無。。。。
好灰，真心想跳樓死左佢

BU econ interview集氣區
巧驚驚。。。。

男朋友今日in左dtvb
Offer god

我都想in

巴打而家讀緊咩

Sem3 cgpa3.48

Bu 中文有冇機會入

Ielts god
Interview god
Offer god

語文科係咪都咁遲出？

有冇Ching CU Exercise Science Main round 已經收到 interview?

Soc Sci

Bu late round 仲有冇機會?
係咪淨係報得一科?

interview god
Offer god

UST BM OFFER GOD
做一世好人

可能仲有interview未派或等其他u派interview
等下喇

出哂啦 offer都出左

3.6幾 in都無得in

有冇報左bu hrm既ching收到interview架

我報左 但未有

英文2左？

Level 3 ah

BU soc sci in geog? 係咪yr3 entry個科

In完bu entrepreneurship : self intro+group discussion 問題係 a good way to promote entrepreneurship culture is to encourage all business student to start up their own business in their studies?

有無人in 完city acct分享下

yes

聽日in
有冇人分享下面試過程係點

我一陣in

City yr1 mkt interview god

Poly bba interview god

出左？

求cityu im interview god

同求

我記得上年係3月中出 唔知今年會唔會早啲

唔收都算 俾左成千in下都無

同求+1

呢句真
好唔抵

有冇巴打係in左ust bm
但係又未考ielts？
個ielts係咪應該係你收到conditional offer之後先考都得？

ching有無personal statement?我有個FD同你好似都係咁，佢CGPA 3.53都係無Interview
利申：有interview

我今個sem 上返3.5
比其他人遲upload transcript
連interview都冇

覺得佢鳩派
又唔係跟gpa 又唔係跟英文lv
有fd 3.3x 都收到

uUST BM OFFER GOD

BOM offer god

社科JJ

bu interview個gp discussion 有幾耐時間準備架

有丫ching

我啲 fd 3.4 冇 ielts 都有

黑箱
不過我覺得會睇返DSE比重

ust poly city interview god
ust poly city offer god

佢 dse 16分

事實上太多人報 應該要曬高Gpa in再3.2-3.6 個range 鳩抽

Conditional offer就係要Ielts 6.5+ cgpa 3.5

係咪一半英文一半中文咁問？個筆試係中定英

巴打收到bm offer?

Cu gerontology派interview未？

今日cityu acct問咩

浸大CJ出左interview 未？

UST BM n 手飯god
City acct offer god

係啊 一半一半

Main round都出埋？

有email叫人拍條video

唔係 今年應該未出

Social Science係咪等到2046先有

問左d咩

我果組有6個 individual 每2個人問同一題
會問你 鐘意睇咩書 會帶外國fd 去香港邊2個地方
同自己既強弱項

Gp discussion (會問你想中文定英文）
Does limit housing price the effective way deal with housing problem in hk? Or any other idea

形式同上年大致一樣

有無人一樣收到HKU engine interview?

想知 cgpa 3.7x poly mkt/mgt year1 entry有冇機會?
利申 space year 1

Yes

小弟依家讀緊太空人year1 啱啱出左sem 1 gpa 係咪可以即刻放上去non jupas 個account 度 定係要哂兩個sem嘅成績先放？
報左hku bu cu 請原諒小弟無知

有就up

有冇self intro

Offer God

應該無 poly 好多商科year 1 entry都要cgpa 3.9

今日個section 冇

點解佢冇問我想中文定英文
我條題目係aging population affect medical services in hk
一開始有人話土地問題 之後講到香港低稅率
city acct 2nd interview god

巴打你individual 問左啲咩？

favorite book, favorite subject in secondary school同what makes you unique

佢係打電話定email俾巴打你

我個fd in果時又係有得揀language

佢果組個1號仔話要用英文gp discuss
但係比prof 串佢英文差 同過份自信

有冇人知Ling u visual studies/ cultural studies大概收幾多

好驚連city poly bu都唔收我

Interview god

想問polyu a&f yr1 係咪好難入

Direct Offer god
Interview god

其實呢科好唔好 有冇伏

sem 1爆4就有offer
我有fd係咁

我都報咗cultural 巴打cgpa幾多？

sem one 爆4入到hku a&f

洗唔洗interview?

真係拜多d
Interview god
Offer god

要睇interview 太多人爆4

好似要埋Dse 19 or above Ielts 7.5

city bom 你地個slot係咪得Mar 2下晝 2-6
係call個人講翻幾點?

出路都幾多

見city management有interview但自己冇係咪已經多謝曬?
差唔多3.9同有personal statement
定有第二輪

offer god interview god

有冇in CU Computer Cngine ？
有冇人知interview問咩

真係好不安

上年city mgt 過3.7唔派interview

低過3.7都收唔到
結論：尻派

Me yes

Ust offer GoD

Cityu TVB offer god

有朋友4.0都有

傾電話用返中文就ok 唔通要show off自己啲英文咩

City係咁架啦 幾勁都冇用 玩抽籤
im又係

讀緊space
cgpa 3.2咋

Poly interview god
City interview god
Bu interview god
Offer god

今年？

佢係send email的，巴打加油頂著

我都收唔到
利申：year1

想知city acct係邊個prof in?

識幾個同你差唔多分都有喎

我都係 巴打一齊頂住
多謝巴打打氣

拜一拜offer

HKU IM
UST IEEM
City IM, AIS, PPP
Poly Shipping
BU GIS
Lingu BBA
Edu GES

CU IE in完幾時先會開始派

Ust bm offer其實派作未

得4.0係咪窄洗啲

過3.6/7好似已經in到 之後就睇interview

有冇社科人 poly bu係咪仲未有interview

City BOM offer god
City IM interview god
City mgt interview god
City fin interview god
City business offer god

ching係itc hd? 所以咁快有offer

我都係等緊ieem

想問下bu 會唔會睇second choice

同埋有無人都收到bu interview

Thank you Bu interview god 琴晚收到hrm interview
再拜
Polyu interview offer god
CityU interview offer god
Bu interview offer god

bu ugc hrm 出左interview

收到

其實bu senior year入使唔使3322？

巴打year 1?

想問下你地咩cc 幾多gpa?

gap year, hkuspace hotel,cgpa3.5×,英文2

3.5都要gap year 好驚

同科近3.9都冇email

做一世好人

no

我4.0都冇interview

今年咁多人拜UST

Ching擺first choice？

巴打而家讀呢科？

同朋友同gpa
佢有我冇

bu econ interview集氣區

噢⋯⋯⋯Chinese Journalism 要拍片？拍咩？

想問下報polyu洗唔洗personal statement
如果要係咪upload去additional documents？

琴日我去in個陣偷睇到有人gpa 3.5

bu acct 出左interview

有冇人知edu bafs收幾多人同有冇tips

Cityu interview offer god
Bu ISEM interview offer god
Poly interview offer God
Edu interview offer God

有無人知city mgt有無second round interview

Poly acct offer god
City Banl offer god
BU acct offer god
city Finanve offer god

巴打已經in咗city banl？

bu係咪唔睇second choice

未in 未有消息

Ching gpa幾多？

有無bu econ戰友有題目流出

真心唔知 應該會遲啲再派啩 話晒比左錢報喎

收到city interview 但收唔到bu interview 係好事定壞事？

我都係

跪求各位巴打下小弟

我而家悔終生POLYUHD final year. 我當時dse 21分但跛中文 好後悔當時因為學費平同呢科收分高所以揀左佢reject左學店,恆管同明愛既offer... 但其實我呢科係jupas排b5...我都唔知點解入到 我果陣前面仲有科hd 不過我自己on9唔再retake. 揀左呢條不歸路係自己攞黎

我想問有冇得知city同poly邊科senior year收最多人或者收最低分... 我覺得我應該要報呢d科 我就比較想入city 但而家係人地揀唔揀我咋...

其實我問過人佢提議我讀polyu speed full time surveying 都係2年 但張證書有speed logo係咪會樣衰左好多..我點都想搏入city or poly呀

希望大家可以比少少意見我 唔好屌得我太大力 我真係好需要你地既幫忙...唔該哂 我19歲真係唔想咁早出黎做野 我唔想身邊朋友之中頭幾位出人頭地果個 我想讀多兩年書

最後想知識city退休教授或者poly 好多年前既畢業生之幫我寫推薦信有冇咩作用? 不過得番一個禮拜係咪寫唔切 又會麻煩到人...

對唔住打咁長 因為真係好需要好驚好擔心 唔知點講好 好似乜都無能為力唔可以做咩 身邊冇人好似我咁 冇人比到意見我 我d中同係hku space year1爆4 已經走哂入埋hku 得我一個係揀polyu hd..又唔識師兄或者讀呢d科人 係呢到壓力好大好唔開心 競爭好大

岩岩收到

我想要前者多d

我都係差唔多gpa但收唔到

出左GPA
CGPA一路跌
Hotel man而家實習冇sem 4
再拜offer god求有CU Gender offer

我>3.6
反而我有mkt interview但我有fd高gpa過我都冇

有冇人收到city econ interview

系

系你老母

Bu econ同marketing 出左interview 未

City IM 其實係咪出咗interview 啦？

有Cityu mgt offer既你地
係吾係都係year1 entry / early round

有冇main round 既as2收到

認真咩 但我gpa唔係好高.. 3.3x CCCU business科 dse有讀bafs但得4

埋大高清後悔終生呀ching btw讀咩科

講錯左 應該話完全唔高先岩

Bu financial jour offer God
City English studies offer God
City tvb interview and offer God
City ppp offer god

Econ出左
啱啱先in完

有 me係as2

Interview問咗啲咩？

岩岩in完cityu acct既你地 有冇self intro, 問左咩 & 咩grp question(中or eng)

收到bu interview 既巴打
你地cgpa幾多？

問讚唔讚成用郊野公園用地黎起樓
啲人好勁

我剩係知大學唔會收5P狗

有冇人聽日in CU Computer Engine?
有冇人知in咩？

in 完 econ

city survey唔熟
但poly survey就唔使諗架啦, 好似要3.8先得
不過survey都係專業行業, 都係認牌唔認人
我之前睇過舊登啲survey po, 好多I大出到嚟都萬幾兩萬嘅
但係嗰班人通常唔撚讀書, 一世都係依個價
不過survey有牌嘅話係冇牌嘅double up嘅
所以速大survey都唔會差得去邊嘅
反而係你考唔考到個牌先係重點

大放送
bu econ 題目:應否cut郊野用地 去增加土地供應
類似咁

未啦 未見人收到住

Mkt係咪未出
另外shitty im出左未

Thx

No interview no offer

屌我想知CITY 文科係咪未派offer
等咗一個月淨係轉咗做under review
英文仲係application submitted 屌

mkt應該未出

im好似出左喎

聽人講收到

社科都無風聲

BU FIN JOUR Offer God

知唔知cgpa幾多

聽日in好驚

佢4左右

Edu Maths 2月3 in左 想問下幾時會派offer

係

連登仔得一個有cu ie ?

其實到時係唔係答得正正常常就有機會？

因為佢好似收25個，自問自己好容易緊張，一驚就完

仲有冇人收到bu ugc hrm?點解好似冇乜人收到

我都想知

如果宜家先apply city
會唔會已經太遲？
仲有機會既話我即刻apply..

3.68/4.3

Ielts god

advanced standing?

Cityu bba mgt offer god
Cityu bba e&f interview god
Polyu Broad Discipline of business interview god

有無人收到 poly imt interview?
收到嘅巴絲你地幾多gpa?

internet and multimedia technologies

一個interview都冇 我都唔知咩心情好
HKU BA
CU Cultrual
BU Hum
interview god
offer god

我hd冇揀major 淨讀business administration

我收到interview
不過都好驚啊

City poly bu offer god

有冇ching 12號in bu hrm

3點半

有冇人in左bu accounting
可唔可以講下問左咩問題

想知polyu mkt收唔收yr1既人？

我5點個場

一樣

BU ISEM 派interview 未？

邊撚個咁無聊逐個comment俾負皮

想問你cgpa幾多

Hku e&f派咗interview未

各位supporting document有無upload中學成績表 我正係搵到f.5張成績表唔知up唔up好

想問下你地報 advance 定main rd?
我cg 過左cut off 都收唔到

各位，請問BU GIS 派左interview 未 ？

唔好

文科係冇咁快 慢慢等下

早幾日收到電話問我揀cj定broadcast 叫我留意email同電話 但冇收到email叫我拍片

冇up喎，中學淨係dse都夠啦？

冇中六成績表嘅可以upload畢業證書嘅

想問下有無人知glbs main round會幾時開始in

想問city under review即係咩意思

city mgt reply完封email係咪就得啦
尋日就咁reply完就算

想問下city叫我update個Latest Overall GPA/Mark
咁我應該update X out of 4.0 定係 X out of 4.3？
unofficial transcript最高show到4.0

唔係你間cc最高幾多就寫返out of幾多嘅咩 ？

係,佢會send番封email話收到你既reply

有冇人今日in左bu FJ?
幫男友拜拜offer god

我前幾日send 左個email，但點解佢無reply我???

POLYU BDCE OFFER GOD

其實city mgt係唔係已經派哂interview

打電話問左話係

有冇ching有polyu LEM既消息

唔係掛

有offer

下唔撚係掛

ching gpa大約幾多，幾時收到offer

拜拜offer god
Cityu offer god
Poly u offer god
Bu offer god
Edu u offer god
Ling u offer god
好大壓力 只係想要一個ugc offer 一個就夠

Bu acct interview god
CITY sec in god
UST N手飯god

main round？

Hku engine offer god

係啊

Interview 保佑大神

Polyu interview offer god

係咪未有人有poly bu社科interview消息呀

CityU interview god

Bu 好似in緊

soc work呢

Cityu interview god

10點半

想問下有冇bucie嘅收到city marketing interview?

Interview大神

UST BM OFFER GOD
CITYU BOM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
幫男朋友拜埋
POLYU ACCT
CITYU ACCT
CITYU BOM
CITYU BANL

上星期四收到 gpa 3.48

有冇人今日in city mgt?

Tmr,in 完記得講咩題目呀bro

Of cozzzz la

我

想問有無巴打apply city ppp ais, 你地轉左under review未 事關我仲係application submitted, 唔知關唔關未考ielts事

When

Ais year 1,都係仲係application submitted

Hku 6963 offer god

10:30

可唔可以講下問左咩題目同埋形式係點？

Btw睇你user name估你係hsmc

Self intro+ wt job would u want in the future

BU PERM offer god
CU ESHE offer god

thanks brooooo

ais ppp as application submitted also

返學前一拜
HKU BA
CUHK Cultural
BU Hum
Interview God
Offer God

有冇人準備 IN BU ACCT?

幾時IN? 我12號

ching 幾時報

樹仁新聞報名開始左？

Sorry bro 想問下self intro有冇限時？
祝巴打有offer

巴打 year 1? in左未

City Acct出左second in未

city CM AS1 offer god interview god

如果accept咗一個offer 咁個間u仲會唔會考慮您其他報咗個啲科

屌你offer god玩9我

Thanks

想問有冇ching已經收到poly itc interview？ 定係遲啲先會有？ 小弟讀既科完全唔關事驚interview都冇

讀緊咩科？
依家仲未派interview 但3月1號開始in

Cu都好似係？

First rd都未完

讀緊hkcc hd in event management

#metoo
in 成點？

Ielts god
Offer god

Bu acct interview 係咪派曬喇

Bu interview god
City inteeview god

Gpa3.5都未有interview

尋日hkcc聽talk話今年冇interview

唉

身邊個個差吾多gpa既都有

吾你老母
學中文先啦

city econ冇聲氣

正常啦
一日未有offer一日都唔知自己in成點

Yr2 in左

我都有報 呢到好少見人講 有冇同路人

想問下in左city mkt既巴絲
Gp interview係咪用廣東話
之後individual先用英文？

朋友in完係咁

PolyU 社科派Interview未

OFFER GOD

唔識中文就咪撚讀u 啦

下! 咩talk 係itc唔會比interview? 因為之前都有聽開itc係唔洗in 只係聽個talk寫個eassy就得

Poly ITC唔洗in????

未派 未deadline

唔係話grp discussion 咩 點解條問題好似剩係問一個咁既

得3.5就收檔啦
以為自己好高？

Only meeting and written test

報poly itc嘅可唔可以講下你地cgpa幾多 同埋揀咩stream

做唔做得切個test?完全唔夠時間
你gpa幾多 見有啲朋友都仲未收到interview

字都唔撚識打
抵你冇書讀

CGpa 3.33 揀左retail第一
驚唔夠gpa入mkt

3.5都乜都無 好頹
btw吾你老母 一路等offer god一路學好啲中文啦

上年只派一次

個test得三題咋喎 我做得切啊
我cgpa 3.52

我想問大家city AIS個status 係 submitted 定under review?

Edu U都冇？

main round報 仲係submitted

［member] 我cgpa唔高但都有interview 可能未派晒！ ［/member]

填offer個度可唔可以加埋收到yr1定yr3既offer

Thx bro

中大能源比interview我 有無師兄知詳情

琴日收到中大IBBA interview

Meeting既意思係？

咩問題&format 呀bro

打算聽日打去問
Anyway thx bro

Self intro
1. 最低工資應唔應該加
2.如果你係哈利波特有魔法力量，你會改變啲咩？

Self intro 1min?

幾多人一齊in?

跪拜offer god

6

我係英文2收唔到
Gpa高左又有咩用..

gp discussion 有幾多時間可以prep呀

有冇人係同時收到city mkt同mgt嘅interview?
我剩係有mkt 朋友就得mgt

1分鐘

下年(18/19)senior entry有五千個學位, 會唔會有機會易入啲?

即係多左定少左？如何得知？

Early round報 仲係submitted

巴打, GPA 大慨幾多呀?有無ielts ?

early round都仲係 submitted

有無人in完City MKT 可以講下個流程同問咗啲咩

Ais好似根本係無interview (唔sure )
Offers好似6 至8月先派(basic on 學校record)
我懷疑佢呢家根本連我地d applicants 寫d野都未睇過，所以bro 唔洗擔心'

有無巴打知道cu係點

十月已經報左😂😂

#metoo
可能根本冇睇過

BTW BU gis出咗interview未?

兩科都有

巴打gpa 幾多？

26/1 :
萬寧呀婆偷印花 6pm
Mkt係唔係吹水貨 7pm
香港會唔會捕大陸後塵 個個都走去網購 8pm
林鄭CY邊個好啲 9pm

Typo

Offer god
Interview god
希望大家個個有offer

有fd收到

乜GPA

我都係驚唔夠入mkt 所以揀咗retail

4年前上岸
city poly bu 無offer反而hku cu 有

外國

Poly acct offer god
City Banl offer god
Bu acct offer god

請問self intro之後仲有冇follow up既問題？

同埋小組討論係中定英

Cityu mgt offer god

18/19唔係今年咩

每日一拜 Edu offer god

巴打in左bu acct?

>3.5

下星期一in

我係外國high school報yr1 entry

cu god 伟大祖国淫民

Hku soci 收幾多gpa 左右

無self intro
問建議政府有咁多盈餘可以有咩做
全英文

cu phil
我愛共產黨

心很累
我報嘅科差唔多全部都派interview
然後 我係起乜都收唔到

Poly acct係派哂interview未

HKU BA
CU Cultural
BU Hum
LU Cultural
interview god
offer god

有無人報左poly imt
今日interview
有無其他人in左講下要做咩

有冇人收到city finance interview

今日再拜
Interview god
Offer god

interview god
gpa god
offer god

今年多咗位，GPA可能3.5都收到

3.18
retailing

Interview god 保佑我今日順順利利

我都未收到
諗住今日打去問下

係咪有巴打最近呢兩日先收到ust computer engineering conditional offer? (Database)thanks

真係咩 睇返上年record基本上都3.8+

Poly bba interview god
Offer god

見上年既巴打起碼3.7+ 同埋Ielts 7.0
不過有人收到n手飯好似3.5x